{
  "Death Rite Bird": "死亡仪式鸟",
  "Ulcerated Tree Spirit": "腐败树灵",
  "Elder Lion": "长老狮子",
  "Ancestor Spirit": "祖灵",
  "Royal Revenant": "皇室幽魂",
  "Golden Hippopotamus": "黄金河马",
  "Black Knife Assassin": "黑刀刺客",
  "Leonine Misbegotten": "狮子混种",
  "Magma Wyrm": "熔岩巨龙",
  "Demi-Human Queen": "兽人女王",
  "Erdtree Avatar": "黄金树化身",
  "Ancient Hero of Zamor": "扎莫尔的古代英雄",
  "Tree Sentinel": "大树守卫",
  "Grafted Scion": "接肢贵族",
  "Draconic Tree Sentinel": "龙装大树守卫",
  "Royal Carian Knight": "卡里亚骑士",
  "Miranda Blossom": "米兰达之花",
  "Black Blade Kindred": "黑刃眷属",
  "Bell Bearing Hunter": "铃珠猎人",
  "Red Wolf": "红狼",
  "Night's Cavalry": "黑夜骑兵",
  "Flying Dragon": "飞龙",
  "Ice Dragon": "冰龙",
  "Demi-Human Swordmaster": "兽人剑士",
  "Giant Crows": "巨鸦",
  "empty": "空的",
  "Fire Prelates": "火祭司",
  "Fallingstar Beast": "陨星成兽",
  "Valiant Gargoyle": "双石像鬼",
  "Headless Troll": "无头山妖",
  "Dragonkin Soldier": "龙人战士",
  "Astel": "艾丝提"
}
